［突發］社長陳承龍發酒癲直播同差佬鬥嘴

唔知幾時酒醒刪除條片

搵人backup

真心

條友好撚on9

承龍哥哥

正啊喂搵人backup

已經冇咗

所以話男人背後有一個女人真係好重要
明顯佢老婆/女友搶左佢部手機幫佢刪除

好多傻散跟佢買股

原生，“一蚊等砌”

仲有冇得睇

依排介紹 273 買左未呀 你地
發達靠今鋪啦

叫親成/承龍嘅都⋯

拉左個老千啦

有無人Backup左

我錯
冇backup

無back up講哂啦

茂宸集團係咩料
個個係咪異體字都係讀晨

屌 叫人backup不如自己back

屌…backup左先開post啦

唔通輸一次要輸埋意志咩 同埋唔好睇係輸 而係體驗 人生有起有跌 次次俾你贏曬你咪唔識成長 到真正既考驗黎到既時候 你跌得仲傷 同埋真心唔好發放負能樣

執一千幾百之後搵打手出來講兩講tum 翻班傻散繼續買承龍系股份

diu

Backup 呢

果d信到佢十足十

片呢屌你老母

同求

算啦

賺1毫跌1蚊都咁多老散跟住買
香港肥佬係咪特別有吸引力

傻散多

成日串鳩d觀眾比你賺晒好唔好
自己就真係賺晒
咁多次班友都唔醒目

無錯 成日屌9 d傻散

著名仆街股

275 d fd黎
又係陳生

所以話你地班傻散發唔到達，唔跟佢買股
仲要屌9佢！！
人地帶靚錶 渣靚車
睇下佢幾成功

岩呀 清心水清

BACK UP都無 屌

滿心歡喜入到黎，圖又無，片又無

片

笑撚死
老千vs警犬
唔知幫邊面好

期待聽日

搞笑

好撚正

個女人邊個來

273 275兩派人 一曰莊好堅 一曰陳博士 葉加海係佢頭馬

唔明 咩叫一曰陳博士

btw你個老千股名單幾時+1536

陳生推D股 ccass都唔會去睇
我剩係知275 2毫插到7仙
273而家又係2毫

佢老婆?

我唔覺得佢係老千 佢只係一個賭徒

賭會唔會日日推果d股？

仲以為佢會打個女人

一係你就天真過天真嬌
一係你就係佢班打手

搞策略王出黎你估真係為興趣？

社長怕老婆

天真打手

有冇人計過佢推D股加埋賺多定蝕

天真嬌出沒

佢推股中老千比率80%以上

8238老千股一度想入股賊掠王

勿做天真嬌傻散，快d 跟射象搵食
日日渣靚車，帶名錶

暫時加咗1536 係高度

嘈到拆樓唔知做乜柒

條撚樣出名on9

跟佢一齊入 炒幾格走人其實都Ok
但輸左就一定要走人
因為老千股只會一直向下炒

冇咁多時間

當然唔跟就最好

跟你老母 散水輸一半up 執就執幾格 點撚樣贏 你白痴定當人白痴

今時今日要以倍贏計 仲洗撚玩d咁既垃圾股咩 垃圾股係比垃圾買

笑死

爆咗棍先入多數奶鳩硬
識唔識炒睇你有冇能力偷步

岩呀，洗咩玩垃圾股

打你老母臭閪就打 講自己感覺就話打手

把女人聲係邊個黎，佢老婆？

Yes

有d 似湯怡把聲幾好j

以前就有得玩下 真係有d水位比你食
以家個個都向下炒 一跌就6-7 成
咁賭下牛熊仲好博啦

都係嘅，輸牛熊心理上會覺得冇咁on9少少

話自己KOL

初初話幫人俾罰款，而家話食一半

平時搵搵埋埋咁多，好心唔好咁小家

好 辛苦哂

你份野救左唔少無知婦孺
send左份野俾我老母

係，縮落一半好垃圾，個幾舊水

on9

香港股壇新KOL陳承龍

推

條友今日有無回應

累到的士佬被炒牌就雙倍俾返司機
伏到股民輸錢就股民抵你死

股民想不勞而獲豬錢係應該

唔加鳩佢都偷笑啦 掃佢兩板

我都唔覺得佢係老千 不過覺得你弱智

你班傻散唔信，就即場表演掃貨你睇
10球唔該，啦我自己就加鳩左啦
計數之嗎，隻野甘抵，2億市值殻股邊到搵呀，你班傻散，唔識唔好學人玩股呀

唔好買呀 唔好整污糟我隻股票
轉頭
拿 睇下呢隻啦 我好重貨呀 一褲都係

笑L死 睇佢串傻散都夠好笑